jj跪地 Hp Airprint 點樣一張紙print四頁

想好似print ppt咁一版兩頁然後雙面

但唔見呢個setting